張敬軒終於update ig

等咗好耐，我愛你呀皇上

又出護旗post?

唔好屈
Post安眠藥已經知係同路人
我讀心理學
三大最有象徵意義嘅野係
黑色
叫人飲水
同安眠藥

靜啦屌

屌你濛狗

點

終極奶共狗

分別代表咩意思

代表係同路人，係暗黃
唔好再問落去喇
好難幫啲fans兜

幅佢啦 唔洗支持佢亦都唔洗攻擊佢

呀嫂你好

終於出來了！明佢嘅就明。而家唔係14年，有時有口難言。一定有人話你係粉絲梗係咁講。但係講左一時爽係無可能無後果，何必迫人呢。